知唔知點解台灣有黑底參與選舉. 而香港好似冇咁?

並唔係因為香港黑底又PURE又TRUE
而係因為香港班黑底醒撚過台灣果班好撚多
識得搵代理人參選
有D共產黨好撚唔啹既事都可以搵班代理人搞撚掂
搵代理人=可以得罪共產黨而又冇後果
比直接參選好太撚多

你當何已完係咩

你當民建聯係咩

何已完咪人板

元朗咪有